吃著吐司看暴聯拿聯賽杯真的牛b死了

吐司好吃🍞☕️

講得好

樓主傻逼

🐕🤣

唔好再屌我阿黑哨啦

樓主傻B

屌你

午餐吃意大麵也很牛逼

說得好

下午茶時間吃蛋糕是超牛逼的🍰🍴🍹

吃了下午餐沒有

準備去吃，有推薦沒有？

Cosxxxxx

狗

冬天吃這貨兒很補的

簡直牛屄死了